```ini
title = 打算在这里扎根了
date = 2007-03-30 10:21:36
tags = c++,事件模型
```

在海口的这个下午,没有工作,只好上网。在msn上碰到qyt，又去重访了他的博客[BT的花](http://www.dup2.org/blog)。碰巧最近也想写写博客，但是对msn博客的访问速度及其不满意，因此本打算自己租一个空间，架设一个博客。经过他的介绍，找到了[www.yo2.cn](http://lunny.yo2.cn/www.yo2.cn)，注册试用之后感觉比较满意。再加上它使用的是WordPress，一旦这个站点有什么问题，我可以很容易的将内容导入到另一个WordPress中。Good！我会把这里当根据地，经常来这里浇浇水的！
